覺唔覺得英超啲波衫印字變晒做BML好礙眼

快啲換返做球員名啦

根本就on9
原本Kick It Out已經包涵嗮啦屌

而家仲話有機會用到季尾

on9

唔係嘛，屌

啲力架本身都個個一樣樣 而家連名都一樣點認呀

尋晚睇阿妓成堆力架又無名真係分唔到

班黑人唔印名淨係印number更加似黑奴

成班宣明會點樣分

好似囚犯編號

即刻唔想睇英超

睇住個8號踢鳩阿妓d人n次坐係地下扮無辜

背影寫住black lives matter 唔洗拎牌都幾好笑

成班繼續歧視son

Luiz 攞紅牌都係因為佢係白人

賤種狗冇人理啦

又唔見佢之前印Stand with HK

算吧啦日落帝國

要人仔 不了

BML==?

是但啦

特別版
搏大家都買一件

做多左其實
係件衫 no. 下面印 #BLM 未得

或者design 個logo咪算，支持NHS 都係咁

完全唔知邊個打邊個

識玩一定全隊出哂黑人瘋狂犯規雙腳落鏟
起腳射波龍門撲波唔俾入=歧視

印還印 你起馬好似德甲咁印返個名係下面啦屌

唔知以為個個球迷都記得晒所有球員number

自己個隊就話記到啫
對面隊又唔係big six撚知佢係乜水

咪就係個個開着個Google睇波咩

雷斯係白人咩

是但啦總之唔係黑人

仲有賽前嗰個濕鳩儀式

屌琴日睇屈福特真係頭都大埋

孫興民呢類亞洲人都成日俾人歧視
但係wfc 仲要一齊著呢件衫宣傳Black lives matter

屌啲左膠真係好撚偽善

全部白人你歧視黑人？

支持醫護又唔見你哋咁

首名入球 black lives matter 1賠幾？

唔洗一個星期blm已經上左神射手榜23球

發覺英超賽會做出黎既野特別柒
全世界都BLM係得佢玩到改晒波衫名
全世界都用鷹眼都可以用到過晒都唔入波
都未計之前全世界用var係得英超用到捉腳毛越位咁反智

asian lives doesnt matter

屌你老母

有講錯？

佢係熱狗隊入面的韓國人

冇錯喎
熱狗(賤種)入面的韓國人(狗)

真

頂多係賤種人

南野先係賤種狗,屠殺香港人

咪又係狗，淨係識MMA

是賤種隊的韓國人

日匪才是狗,屠殺港人不道歉

你係咁話日本人係狗唔代表韓國人唔係

韓國人的確唔係
蝗國人同阿根廷人到都未到佢

KPOP世界通行,得連登仔反韓

淨係2002世界盃都夠反啦

關香港人閪事咩,皇帝唔急太監急,意大利都未必記得啦,香港仲日提夜提,
人地要嬲都嬲華人賤種散播武漢病毒啦。

香港人最應仇視蝗國同日匪,屠殺香港人不道歉

講世界盃,唔見你反1934 意大利?
決賽前MUSSOLINI死亡恐嚇捷克隊,黑左冠軍返黎

仲有阿根廷狗,2屆世界盃都黑返黎
1978 年世界盃
未踢已經恐嚇告魯夫,搞到佢唔敢踢決賽週
第二階段小組賽最後一場波賄賂秘魯,大炒對手出線
決賽前又死亡恐嚇我隊荷蘭

1986年明明手球又吹到上帝之手咁

另外一乸型小白臉始祖係 J POP 個D 咩HEYSAY JUMP,睇到都反胃
KPOP都係學人姐

你講到咁遠做乜撚，本身淨係講緊Son你又拉埋啲意大利阿根廷人落水，Son條撚樣搞到人斷腳報復性tackle當睇唔到？

佢咪道左歉LO,同埋佢出腳時鬼知會斷腳咩
LATE TACKLE,英超一年都幾百腳啦

點同日匪蝗蟲畜意殺香港人而唔道歉

講扯得遠,SON又關2002 世界盃咩事?
你講2002世盃咁撚遠,我點解唔講得34 ,78 ,86世界盃,幫阿根廷掩飾?

鏟高美斯斷腳係奧利亞
Son係令佢失咗平衡
（費事你講到好似佢鏟斷人腳咁）

fifa20 入面都係咁

fair play

FIFA都改埋，屌佢老母

幾時有幫阿根廷掩飾你就幫緊Son掩飾佢報復性行為

仆街

咁點解講86世界盃就係扯得遠,講2002就唔係?
2002關SON咩事?

佢係有心TACKLE,冇心鏟斷人啵
而且有SAY SORRY
有心TACKLE就要嘈GE,你都係返去睇乒乓波啦

唔同蝗蟲日匪,有心斬香港人頭落地,斬之前已經唔當香港人條命係人命,仲要冇個別同香港道歉

咪成個怨婦咁,你話關自己香港人事都話啊

華人賤種走去幫ANDRE GOMES 、意大利隊怨十鳩幾年,好撚得閒咩

明察秋毫

咁大家都唔好講世界盃，Son 報復性行為Rudiger係唔係賤種啊本身講緊BLM又關韓國人咩事呀，你咁得閒幫佢，好撚得閒？

我係好撚得閒,同埋你攻擊ASIAN 啵

你自己都未必頂得順BLACK LIVES MATTER啦,話BLM 同BML冇分別,又話伕囚犯編號
幫咩RUDIGER 講野

仲有如果佢係賤種,只會因為佢係有報復性行為,而唔係因為佢個ETHNIC
BTW,如果報復行為就係賤種,咁BECKHAM 同MESSI 都好撚賤種
有一半球員都係賤種, 一定好似香港人咁最好,打不還手

BTW,係有個巴打提起SON,你話人賤種,我再反擊係賤種隊GE韓國人,
之後係你誣蔑韓國人在先,跟住再講咩靈異世界盃

好嘔心....